# Запуск проекта через докер

Понадобится создать файл .env в директории src
Данные можно скопировать с .env.example
Далее поднимаем docker контейнер
```bash
sudo docker-compose up --build -d
```
в статусе контейнеров должна появиться информации о том что контейнер "здоров"
```bash
sudo docker ps
```
